MacBook Pro 有touch bar用家入一入！

小弟用緊13inch with touch bar 512 GB
想問問你地平時用機上下網搵資料睇YouTube
可以用幾耐到?

兩工個鍾玩完 用safari

咁癲？！好誇！！😱

d電係真係用得好快

垃圾機，買左半年壞左4次，兩次壞keyboard,1次touch pad,1次裂mon

avg 7-9 hrs
40%光
keyboard back light 1格

利申： base model

巴打，咁係你唔好彩喎
一出就買到而家都未壞過

算用得幾耐wor
我上網搵下source 睇下YouTube
7個鐘內一定bye bye
遲d仲要用黎run matlab 同python 都唔知點算

我有touhbar啊 不過係15inch

Ching, 你既用電情況如何

7個鐘 冇咩問題
13 inches MacBook Pro is its touch bar 2016

不掂囉 6820hq+455 部機續航幾好都榨乾啦 清，仲想點 ？

平時用黎做d咩？

覆email safari YouTube

駁4k mon睇？